究竟係愛丁堡定遮打？

點解兩邊都有人

完全唔明點解同時搞幾個活動

兩邊都有活動

愛J

愛丁堡多人啲